點解男仔都中意bitch？

成日都見人吹捧IG女神
名名就好假 好bitch
但係你班仔就扯曬旗咁
其實身邊有啲幾靚女 又真 性格又好既女仔
佢地反而冇咩人中意
到底你地既準則係咩

收嗲啦屌你老母

點解女人都係鐘意壞男人 Player?

咁又唔洗咁激動既 ching

哩個時勢開個新AC入黎問無聊問題你好得D BITCH幾多?

公廁易入手 屌吓咪算
加上追靚女成日形住被人帶帽 咁認真做乜
橫掂玩玩吓 溝個昒溝嘅咪仲好

新ac個班個撚個都係五毛黎

你老母都係bitch呀 死出去啦

靚？睇過

Yeah! Bitch!

收皮啦 無人會鍾意你 比狗屌啦

名名

明明呀

男人就係狗